警方宣布陳彥霖屍已燒

網上流傳一則15歲失蹤少女陳彥霖的尋人啟事，她自9月19日失蹤多天仍未尋回，警方日前接受《蘋果》查詢時證實，9月22日在油塘魔鬼山一帶海面發現一具全裸女浮屍，調查後相信為15歲陳姓失蹤女童，但拒絕進一步確認浮屍是否陳彥霖。《蘋果》獲悉彥霖遺體昨日早上已經火化及出殯，儀式有少量親友出席，彥霖母親一度傷心痛哭。而警方就於記者會中表示，該名少女從未因反修例活動而被拘捕過，而且取得學校當晚的CCTV，發現該名少女放下自己的財物後赤腳走向海濱公園方向，解剖報告亦無表面傷痕和性侵迹象，認為死者死亡情況找不到可疑地方，而彥霖就讀的學校學生，就促請校方公開CCTV片段還原真相。

警察公共關係科署理總警司江永祥表示，該名少女於9月19日失蹤，因過去曾有失蹤紀錄，故其家人於21日才報警，而在翌日警方接報指有屍體發現報案，經過解剖後，少女遺體無表面傷痕亦無性侵迹象，但死因仍然有待確定，認為事件並無可疑，但因背景涉及私事不便講太多，「其實我已經講多咗」，之後他續指，在翻查學校CCTV後，見到該名少女於9月19日晚上，將自己的財物放下後，再赤腳往海濱公園方向走去，故認為事件找不到可疑地方。

今日有職訓局學生自發在彥霖上課的調景嶺HKDI校舍，全日拜祭及哀悼彥霖，有同學貼上「奠陳同路人，沉冤待雪」字句，大批學生前來上香、鞠躬，有人向彥霖送上素色鮮花，地上擺滿白色蠟燭。

學生不相信警方會查出真相

有學生指，今早有街坊專程前來致意，學生正爭取校方公開彥霖失蹤當日的校園CCTV片段，冀還原真相。梁同學是15歲少女陳彥霖隔壁班學生，雖然本身並不認識彥霖，但對其死訊感震驚及可惜，她說一班同學經過連日相處、開始培養出感情，「我自己都開始好鍾意呢間學校，好可惜佢（陳彥霖）未及識多啲朋友（就過身）。」梁同學又說，陳彥霖死訊「件事好近」，令她感受更深，她坦言對警察信任度降低，很多同學得悉事件後亦對警察更厭惡，「我哋都冇信心警察會查出真相。」

另一位於HKDI就讀的吳同學就坦言，得悉同校同學成為浮屍，案件疑點重重，令心情極為沉重，自責不能為他們做些什麼。她認為絕不可令彥霖死得不明不白，促請警察開誠佈公，「希望良心警察如果想洗白，就出嚟講出真相」，她支持校方公開彥霖失蹤當日的閉路電視片段，希望還原真相。

本報獲悉陳彥霖的尋人啟事海報曾被貼於來往旺角的紅色小巴上，記者向自稱負責張貼海報的男子查詢時，對方稱於上月26日幫忙在約20輛小巴上貼尋人啟事，但一日後即取下，「第二日警方已經通知咗屋企人話搵返條屍」。他又稱目前死者家屬並不欲再多談此事。

你老母死黑警

唔好再休息啦 再休息對唔對得住義士在天之靈

乜撚都未查到，一句無可疑就結案，洗唔洗咁撚快就火化埋呀？

屌咁撚快手 身有屎

今晚落街

同你班仆街含撚死狗講，你地做左鬼都唔會放過你地

燒都燒唔切

屌你老母全身赤裸你屈自殺？

平時燒屍使唔使排期有沒咁快？

香港人仲忍？？？

無可疑？？？

屌你老母好撚大陸feel

平時有人過身起碼等成個月先排到火化

大陸手法...
家長仲係建制...

同支那一鳩樣

識游水既人會唔會揀跳海死呀，咁都唔可疑

又一次人格謀殺 + 被自殺?

正正常常一個女仔比你拉之前好地地 比你拉完走去自殺無遺書無盛？

死者老母
個女死咗
話唔關政治事
我屌
祼屍
仲都無可疑？

燒狗肉未?

正式宣布有證據證明黑警殺人

冇人知究竟邊一日就開始搞手續呀
我好相信屋企人唔係尋日先知
起碼被我地早知一星期，基本上一搵到就通知左屋企人

垃圾家長

認為事件並無可疑

今時今日仲有人講良心警察乜乜乜
智商同弱智無分別

Cls

毀屍滅跡

無法無天了

我剩係好簡單問一句

老人家過身 起碼都要搞2個月 又要排火葬 又拎死亡證 又要搵殯儀館 排快隊半個月內搞掂？

黑警 唔係嚇你 遲下幕後有人爆大鑊爆哂你地出來 你地跪係到求饒都無用

「目前死者家屬並不欲再多談此事」
俾黑警恐嚇禁聲

死因都未確定就咁快火化？咁急？ 解剖完法醫都確定唔到死因？

有可疑啦

push

驗屍係咪正苦負責架？

江永祥仲話冇因為示威而被補

就算唔好話宜家 我讀書果陣如果無啦啦有個同學咁死法你話無可疑我都唔撚信啦

咁快燒 身有屎呀
屌你老母

好明顯佢屋企人已經比班狗封口，呢件事睇怕會就咁不明不白。
屌你老母死黑警

呢個好似係10.1拉嘅女仔黎

繼續休息啦屌你老母

1987韓國

屌 睇到嬲到仆街 黑警隻手遮天
做咁多陰質野仲話加人工

佢屋企人仲忍到唔出嚟？

唔係同一個人，不過都要留意任何一個被捕手足

正常自然死亡3星期火化左唔出奇
但今次唔係就真係太快

size=6]去義士中學拜祭[/size=6]

又喺到暗示自殺 自殺點撚樣全裸呀

屌你老母死黑警

仆街黑警比天收

去義士中學拜祭

邊到有講燒左屍?

1987

江狗都唔可放過 第一日出嚟譴責612係暴動果日個下巴兜到 唔明點解嬲會嬲到咁樣衰

一般死亡到火化要3星期，最少都2星期

死黑警

屋企人好似一個星期前左右Facebook 同人講搵返

佢仲要解剖驗屁出報告結案喎
會唔會快得過份呀

sor嬲得濟無fc

使唔使快成咁～

咁又唔洗，你唔揀日子場地，今日死聽日燒都得
不過未查清楚就燒就真係同大陸一樣

1987？

無可疑？

22號發現，昨日火化

身後事都交代埋？你安排架？

佢屋企人都好有問題

#1 第三行

要整假片其實唔難
依家仲有deepfakes技術

估唔到日劇同韓劇嘅情節都要喺香港發生

其實有幾多人睇過內文？9月22日發現，昨日火化

死快警 毀屍滅跡

屌，香港人，休息完未呀屌

！

下 屌

屍都燒撚埋，身有屎?

琴日蘋果爆大鑊之後即刻火化喎 係人都覺得可疑啦

未確定到死因都火化得？求解

佢唔係返翠林嗰間vtc咩

成家藍屍

火化要排期，屋企人一早知道個日子，除非屋企人係假，係其他人扮

開花開花

要拎埋呢個cctv

正常要火化要等火化紙都要幾日，仲要驗完屍先攞，第二日就火化，當人on9阿，驗屍官俾咁做好明顯有問題

放低財物走向海邊都唔可疑？ 死因裁判官去左邊？

我屌

佢阿媽係咪痴撚線 唔理佢條仔係咪狗先

佢試下想像下個女仔死果刻係幾想見到你啦

事先聲明：若特權狗察拘捕S小姐 將以武力營救

你地係咪繼續「我好嬲」就算？
到底仲想有幾多個？

唔係前幾日果單？

佢屋企人好似係藍絲⋯⋯唉依家死無對證

巴打，睇下內文先啦

痴撚線, 強姦完就燒屍
屌你老母！！！！！！！

一定身有屎

香港人會用一生時間為你伸冤 對唔住 今日保護唔到你

取得學校當晚的CCTV，發現該名少女放下自己的財物後赤腳走向海濱公園方向，解剖報告亦無表面傷痕和性侵迹象，認為死者死亡情況找不到可疑地方，而彥霖就讀的學校學生，就促請校方公開CCTV片段還原真相???

法醫解剖左，有晒驗屍報告，屋企人公唔公開就另一回事

佢屋企人咁古怪

學足大陸

真係大陸咁呀，大陸都係愈快火化愈好，冇晒證據

cctv一定要

究竟而家係咪警權過大？話冇可疑話燒就燒
普通一個香港人過身後最基本要等成個月先有得燒
點啊，大家休息夠未？

嘩，屌

屌你老母身有屎?

係調景嶺HKDI搞集會！！！要求校方公開CCTV!!!!!!

推

呢個10月1既相嚟

其實兩星期出殯 火化係好正常
不過明知死因有可疑就應該拖一拖啦

死無對證

唔好咁啦屌，你地想毀滅啲咩

痴撚線

認同要查完先燒

不過正常普通人都唔洗等成個月咁耐..
2,3星期一定得

痴線

仲諗住法醫出黎指證班狗？
咪撚on9啦，唔係自己人都唔會比佢地解剖啦，一早買通哂啦

唔撚係呢個

仆街

除哂d衫先自殺都係第一次聽

屌 身有屎

今晚18區開花！

點解警察話無拘捕過佢？

黑警死全家

on撚9 擺明身有屎！....

痴撚線

有冇咁撚快

消滅證據死黑警

本應大好前途
為我香港發光發亮

但我無法制裁警察

心痛

屌你老母

毁屍滅跡

驗屍報告除左黑警重會唔會有其他組織有辦法接觸到?

有時都好想信黑警講既野係真
但就算佢係自殺 反送中都一定係其中一個因素

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

成個部門都已經係等同支那軍部

可以，這很中國

不管你信不信，我是信了

今晚18:00 調景嶺VTC陳彥霖悼念會

義士老母條仔好似係黑警黎

人地老豆老母都未出聲，到你地嘈？同埋火化係家屬自己入紙㗎，唔識就查下啦屌

咁又冇咁耐，屋企人8月過身都係排左十幾日

Push

佢專登講出黎話死者係放低財物同赤腳出去

陰謀論咁講 係咪想營造死者精神有失常情況

咁解釋埋點解赤裸

赤腳往海濱公園方向走去? 條屍唔係有著鞋嫁咩？

出嚟未，香港人？
仲忍？休佢老母個息咩

YES SIR!

學撚足支那

即刻燒

正常邊有咁快火化

老母申請睇cctv 點解班狗咁快睇到

點解唔係昨日公布？

我屌你老母死黑狗！
咁撚快毀屍滅跡！
仆你個街，無緣無故會跳海

真。和理非又唔想阻人發夢既，請18:00去HKDI （調景嶺站行5分鐘），出席陳手足悼念禮。即使死因未fc，佢無疑係暴政下既受害者

其他可以8點去開花

咁火化正常要家屬同意...

Sir!

游泳健將跳海自殺
同李旺陽企係度吊頸有得比
大陸公安再唔度新嘢就會比黑警追過

拉咗你但唔跟程序做咪冇記錄

但報道話屍體22號發現喎

啱呀, 簽左就可以走了

哩家咪搞撚掂埋啲家屬囉
恐嚇滅聲有咩未出呀佢地 我屌你老母啦

咁快手 一定有古怪

除曬衫自殺？

做佢地個女真係前世唔修

屌你老母啦。
你班黑警姦撚完人，搞到人自殺係咪等於唔關你班仆街事

香港冇幾多個化驗師嘅咋

屌你老母依家係未查清楚就燒屍
絕對係毀屍滅跡！！
唔撚係火化呀屌！

仆街強姦燒屍政權！

屌佢老母

好準

點樣赤腳走去海濱公園方向
翠林喺半山 要行去有海嘅方向要行半個鐘
作故仔 講大話都作好啲
同埋都解釋唔到點解會全祼
燒左屍就死無對證 呢度係香港 唔係中國呀
仆街黑警

解剖咗都未有死因個老母都仲咁急火化？
另外，如果個女仔係跳海自殺，點會解剖咗都冇肯定答案？跳海死有好多明顯証明。

法醫吳松基

點恐嚇呀？如果你死撚咗個女，你仲會驚比人恐嚇？on9都有極限㗎大佬

平時做嘢又唔見咁有效率 呢日發現第二日即刻火化？

法醫好似係屬於衛生署？唔使聽匪犬支笛？

全裸無可疑 我屌你老母

人都殺埋你覺等得佢地會放過死者家人？

不打自招
自己認撚咗

黑警親自示範何謂毀屍滅跡

你on9架 大陸日撚日發生緊架喎
你五毛打手定平行時空撚

大把藍絲家長就算自己仔女比人拉/死咗，都講明唔撚會理啦
收錢滅聲你估佢哋做唔出呀？

屌你老母黑警

屌

先姦後殺水刑殺人然後掉落海？

林衛國法醫

即係間接承認身有屎！屌佢老母！

未驗屍就咁快火化， 分明有古怪

會唔會係佢老母因為政見唔同
跟住一路唔岩 最後搵佢條仔拉左番去

法醫高永富

HKDI行去海濱，最少要10分鐘，沿途應該無cctv

就係貪身有屎先請，用屎來操控成班匪犬

算啦，其實諗諗下多啲你呢人都好，倒米靠晒你。只要個個都好似你咁，呢場運動好快收皮

我支持你，你啱，警察殺完人棄屍再嚇撚到人地老豆老母即刻簽字燒屍

法醫曹志斌

一齊攻入禮賓府問林鄭點解要咁做

RIP
我地一定會將香港最大恐怖分子集團
親手送落黎比你懲罰

身有屎

做鬼都唔會放過你地班人渣

大家休夠就出發啦

言下之意你好想運動收皮呀？
返去食屎啦死五毛

你不如同我講你信班黑警揸正黎做，成單浮屍事件死因無可疑啦不如

你地一個，一個，每一個，都要落地獄

法醫傅家聰

個個係咪屋企人都未知啦
我唔想諗佢屋企人係仆街
好可能根本都被強力監控，應該好快係香港消失

‘赤腳走向海濱方向’， 完全唔合常理，跟本唔會有人除鞋走去自殺。

燒都燒唔切
你班垃圾死返大陸啦
謝蛇個篤灰名單你地唔洗諗住移民啦

翠林youth college
係個山到黎
赤腳行落山去海濱公園
（邊個海濱公園）
將軍澳海濱公園？

就算係夜晚都冇可能冇人知啦
翠林離海濱公園咁撚遠
唔好以為我住係翠林
唔知翠林係山腰

法醫潘偉明

他又稱目前死者家屬並不欲再多談此事。

有咁既藍絲老母真係

蘋果話曾陪酒。唔通蘋果人格謀殺 ?

有破綻

如果真係赤腳走向海濱方向腳底會受傷
就係因為死者傷勢完全唔match偽進仔的故事要盡快燒

屌 好嬲啊

法醫賴世澤

就算真係去到海濱公園
如果真係自殺會除晒衫？
乜撚野都未調查到
就燒左佢
擺明作賊心虛

你條大陸人當人盲

法醫藍偉文

肯撚定關黑警事
冇可疑

Retweet please

好明顯吹大咗，班狗嘅邏輯係咁上下

之前有巴打貼過圖 話老母係藍絲黎

自己個女都咁對佢

Cls...

警察公共關係科署理總警司江永祥表示，該名少女於9月19日失蹤，因過去曾有失蹤紀錄，故其家人於21日才報警，而在翌日警方接報指有屍體發現報案，經過解剖後，少女遺體無表面傷痕亦無性侵迹象，但死因仍然有待確定，認為事件並無可疑，但因背景涉及私事不便講太多，「其實我已經講多咗」，之後他續指，在翻查學校CCTV後，見到該名少女於9月19日晚上，將自己的財物放下後，再赤腳往海濱公園方向走去，故認為事件找不到可疑地方。

屌你老母,你話無可疑,但唔知死因
乜撚野邏輯,而家仲要咁快手燒埋
一定係身有屎
VTC 一係公佈CCTV 一係等被清算
唔交CCTV 就被視為殺人罪共犯

研訊
每當有人在下列情況中死亡，死因裁判官可會同五人陪審團或在沒有陪審團參與的情況下進行研訊︰

突然死亡
因意外或暴力而死亡
在可疑情況下死亡
屍體在香港被發現或被運入香港
如發生下列情況，必須進行研訊︰

有人在受官方看管時死亡，例如在獄中或羈留中心死亡（研訊必須有陪審團參與）
因應律政司司長的要求
死因裁判官可進行研訊前檢討，以決定如何以公正和迅速的方式完成研訊。研訊前檢討不會在法庭公開處理；但研訊則須在公開法庭進行。

其實真係本來可以開死因庭。。。。。。

依野真係大陸feel

你講得岩

你啱，你全對，你冇錯

好似傳話佢係阿媽個男朋友都係警察來

屌 件事不明不白 噚日先證實身份 今日就話屍都燒埋 好撚鬼 好恐怖

黑警先係真暴動

可能特登臨火化先確認浮屍就係佢，等你冇得追

之前一直誤導市民話浮屍金髮（暗示外籍）,20到30歲

連登神探等咗好耐先等到今日。

咁都唔撚可疑
我覺得好可疑喎

取得學校當晚的CCTV，發現該名少女放下自己的財物後赤腳走向海濱公園方向

冇片冇人信

自殺會全裸?

就當佢及顛除衫先殺, d衫去左邊?

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

係囉
單野真係唔似咁簡單
再加上S小姐事件
搞到資訊混亂似是而非
各位小心以免抄車

食屎啦 今日認聽日燒
身有屎得好明顯

求炒車

仆街 真係

逆權公民

乜撚嘢兊父母

燒唔切？！？

好心up
淨係想像個畫面都想喊

中大個女仔出咗黎講嘢
黑警似係姦完燒屍，咁就無人篤到炭

做到咁，已經唔係剩係黑警一班人嘅事

呢張相幾時，咩日子咩地點，唔好又9吹

完全一撚樣

咁而家都20日啦

你話科大赤腳行去跳海就話啫
HKDI同海濱都有成公里距離 仲要過兩條馬路 個海濱仲要有大量石做防玻堤 赤腳？
行去海濱條路仲要有單車徑 會冇人見到一個女仔赤腳行？

唔講其他，單係打尖極速火化已經好有可疑

屋企人到而家都未出黎講野 俾黑警恐嚇?

收左錢
再加埋本身藍

游水健將，剝鞋行去海邊，跟住全身脫光，跳落海，瘋狂飲三十啖水，唔斗氣窒息自己！

果條路真係唔近

今晚HKDI

岩岩係DI祭完試行去海旁都要行起碼廿分鐘，中間馬路、單車徑、地盤，真係赤腳行到去都隻腳捐哂痛到仆街，同埋嗰到會有車經過，赤腳行去會無人睇到，我唔會信

同埋岩岩行到去我第一時間諗，我係真係想自殺我點解唔直接行上DI天台跳落去，行樓梯上天台都無咁辛苦

（利申：DI舊生+住附近）

大陸化到咁

咁火化 擺明身有屎

咁可愛記咁比班popo搞死左 仆街

我覺得就算屋企人係藍絲 如果知個女嘅死同狗有關都唔會就咁算數啩 屋企兩老都係藍

好能痴線 希望義士化生厲鬼搞番警犬

藍絲有錢收, 反正平時不知幾想個女死
黃絲受恐嚇再有小量錢當安慰

克警日常手法 玩完棄屍

點解唔忍 咪阻住我番工添

殺人加毀屍滅跡 仆街殺人犯黑警

未撚查完就燒屍

推到黑警仆街

今日原來係國際女童日，twitter戰線請起動 #dayofthegirl

點解唔係比返家屬個遺體，點解由警去做後事嘅？

垃圾父母

接軌

弱弱一問，油塘邊度近海適合憑弔？

人哋家人仲搵緊個女，你班人渣魔警唔通知？仲咁快燒屍？唔係想毀屍滅跡？搵鬼信！天一定收你班魔警！冇做到，但日日講大話犯口業或支持惡行，一樣有報應😡😡😡

毀滅罪行。發現屍體時赤裸全身？一定被強姦過、打過，所以魔警急於燒屍。舉頭三尺有神明，魔警睇路。

真係快過閃電
一定有嘢

想問下 點解15歲就讀HKDI?
唔係通常考完DSE 先再入HKDI? 考完DSE唔係都18歲?

咁既然咁多受害者家人都咁冇撚用，
連企出嚟都唔想，乜撚不欲多談，咁咪理得佢死囉！
台灣果件又係，可能佢地屋企人覺得 死個女換二千萬掩口費值呢？半層君臨天下喎⋯⋯

失蹤勁耐 一拎到遺體就高效率 話找不到可疑地方 直接火化

唔撚信 係咁多

好嬲 好憤怒

香港人聽日照常返工行街 罩都唔戴

明居正仲講中共可能諗"捉兩萬人嘅話，睇你地仲出唔出來"

都唔係佢 死者9月22已經死咗 呢個十月被狗咬㗎

屋企人呢

呢張相十月被狗咬影的 死者九月廿二已經死咗

諗起“逆權公民”
韓國軍政府都係打死人後極速燒屍

我諗啲警察應該會好驚夜晚番屋企

推。

我都唔明
我唔會信
全身赤裸咁死真係好奇怪
尤其女仔

好L嬲

鴨警無一個係無辜

成班人渣 垃圾

李旺陽自殺

64後坐多年冤獄
接受蘋果日報訪問後
腳不離地
吊頸自殺
死因冇可疑
光速火化屍體

mon po 狗，小心夜晚收工行出行入
半夜黎搵你地

赤腳往海濱公園方向走去？.....的衫褲呢屌你老母....

唔係同一個人，尋晚已經研究過

[遊行新方式]會師

共產黨
建制派
黑警
死全家

相中人確定是陳彥霖?

從呢個女學生嘅悲慘遭遇反映出，誰想誰死則誰定會死！皆因當下所有apps可透過衛星定位，鎖定目標人物嘅精確位置…嘩！仲有容許獲取及查看相關通訊內容等…咩…權限！

嘩！屌！真係連人被秒殺咗都仲唔知發生咗啲乜撚嘢事！嘩！

嘩！諗諗下，啲中国手機及apps…？
嘩！屌吖！屌佢老母臭閪吖！

真係越諗越蹺蹊

死咁多人有冇文宣可以推上twitter

擺明身有屎